有冇D N年前既好聽rockrock地既歌介紹

類似Enter sandman,New divide呢D
好聽到上癮

🔫🌹

gunrose邊首先

Freezing Moon

呢首音樂多過歌wo

狂亂 Hey Kids!!

屌你thrash metal都叫rock rock地咁空泛

young guns啦

the hu

唔知你嘅rock rock 地係點
cherry bomb

你聽Enter Sandman咁聽Metallica咪得囉

agree
one 到宜家 都重係正撚到射精

Killing in the name - RATM
警暴抗爭歌

Sepultura - Refuse/Resist

Fade to black

其他歌係指同album其他歌，定第二隻碟啲歌？

睇歌詞用心聽，上youtube搵下2017 world tour係香港個場

Rockrock地既歌應該係指pop rock?

應該離唔開Bon jovi , green day個啲

或者聽下sum41,30s to the mars

烈返娜

18 and life

有D旋律唔掂就唔掂 我覺得唔掂你地可能覺得好正
正如Eminem係not afraid,lose yourself
我覺得最正 其他唔係唔好係差咁D咁

我聽開metal唔知點為之rockrock地
可唔可以用準確啲嘅字眼形容下，例如happy, sad, epic, hyped, angy, atmospheric之類

一定係hyped
刺激 聽緊果時好想一路un一路聽

咁
Slipknot - Eyeless, People = Shit, Spit It Out
Pantera - Walk, Fucking Hostile, A New Level
Hatebreed - Destroy Everything
Sepultura - Roots Bloody Roots, Refuse/Resist
Rage Against the Machine - Bulls on Parade, Killing in the Name

Coldrain

Hotel California

trivium啦

即係要Headbang啦 下面都係最大路最基本果d
聽啱邊隊Band再搵佢地d歌就啱嫁喇

Pantera - Domination (Moscow Live版最正無撚得輸)
Slipknot - People=shit
Judas Priest - Painkiller
Megadeth - Hanger 18
Slayer - Angel of death
Anthrax - Madhouse
Lamb of god - Walk with me in hell
Meshuggah - Bleed
Rammstein - Ich Tu Dir Weh
A7X - Bat Country

thx 師兄咁詳細
番去聽下先

ride the lightning

exodus - blacklist

日本野有Galneryus, dir en grey, Luna sea, X Japan

美國
Black Veil Brides - Rebel Love Song

日本，如果淨係要英文歌
My First Story - Calling You
Survive Said The Prophet - Right And Left
Pay money To my Pain - This Life

暫時諗到呢啲

唔該，有冇人略略地話我知 rock, metal, EMO 同佢哋下面啲派系點分辨？

Muse hysteria la

Rock呢 就蹬蹬蹬蹬
Metal呢 就共共共共
Emo呢 就嗚嗚嗚嗚

A7x 早期果堆

Parkway drive - horizon

dont cry, november rain, patient, 好多 自己堀下
pink floyd comfortably numb, ...
QUEEN

入門就聽下出名嘅囉

仲有X JAPAN

Nightrain, 一流

oasis

早期70年代
deep purple burn

想要咩style?
rock rock地可以好廣泛，hard rock/ rock/ pop rock/ britpop/ indie?

正呀我到依家都仲聽緊，長期放Playlist

槍花都唔多歌，聽晒佢啦

black album已經唔係好thrash啦
...and justice for all後m記叫得thrash Metal既得幾首..

Iron Maiden都冇人講

Bon jovi

如果係咁，聽hard rock

Are you gonna go my way
Lenny Kravitz

Ain’t talking about love
Van Halen

Be quick or be dead

Led zeppelin

最愛ride the lightning

冇人聽Skillet?

Black Album之後嗰啲唔聽都無所謂
如果淨係鍾意thrash齋聽頭四隻碟就夠

DragonForce
Herman li

Van Halen
Mr Big

都偶有佳作既
all nightmare long
spit out the bone
近代黎講都唔錯

Red Hot Chili Peppers

呢首比較新

Nirvana嘅 come as you are

in flames - take this life
想當年guitar hero日練夜練

成個album順住聽。唔係rock，不過間唔中睇得多香港新聞就要聽嚟發洩吓

My chemical romance:Thank you for the venom , This is how i disappear, The sharpest lives

One ok rock: Liar, never let this go, one by one

Nirvana: rape me

Linkin park: somewhere i belong, no more sorrow, given up

My favorite Pantera album

A NEW LEVELLLLLLL!!!!!!!!!!

civil war